各區狗宿？

見咁多狗狗係尖沙咀
咁姐係狗宿無人或者上一更狗休息緊啦

係咪剩係得我一個on99,每朝等開花

［中場檢討］ 係黎明行動，唔係黃昏行動

Push

警：大學暴徒立即離開；五毛：立即散水；林奠建制：止暴成功，票投建制

推

水缸放退伍軍人魔法

咩方法都要試

救poly!!!!!

救

push

開花

oush

耶， 夠疆你黎狗宿啊 打撚死你

2架水砲2架銳武大批狗響理大，咁其他區係咩情況？

開佢老味花，營救手足啊屌！！！！